［公投］B365板Ram落2666c19定3000c16?

:2666c19
:3000c16

以2x8Gb黎講
2666c19就大約$510
3000c16就大約$600

如果係用H310/b360/b365依d，Ram最盡只係行到2666mhz嘅底板黎講，大家會點揀？？

當係7000budget 砌部機打機，上網用嘅話

有錢梗係上埋
利申冇錢365+2666

有錢3200c14都得添
所以假設左個budget係7000蚊

利申：x570+3000/b365+2666

我6000list 已經好夠用
9400f 365 2666 1660

其實係
1080p 60fps打機，唔追最高畫質
你條list基本上應付到目前99％嘅game

利申個spec同你exactly 一樣

打機上網又靚又快 不枉資料搜集條list好耐

想問問1660有咩牌子推薦？

我買左msi 推薦就冇啦

2666c19 $510點買得落手

¥299 一條16gb 2666

大陸牌子＋水貨＋運費不了

3000c16，再手動set 做2666c16/c15（要試）